[恐龍末日] 侏羅紀世界2預告

今集好殘忍
睇住班恐龍跳海

痴線